- Entrée NFS par défaut
- Logiciels en plus : scribus vlc scratch
- Logiciels en moins : smplayer, workrave, shotwell, kdenlive, hexchat, grsync, clementine, handbrak, asunder, keepassx
- Activer MàJ automatiques
- Accès ssh par une clé privée unique (mot de passe désactivé)
- 



- Firefox avec qwant junior
